香港youtuber實拍搭高鐵流程, 14分鐘到達福田

西九龍到福田14分鐘咋, 價錢$68

簡直係一眾骨精強喜訊！

條女拍av都可能有市場

打手post?
邊撚個

本土youtuber

大陸野同大日本邊有得比

若果福田高鐵站以至相關地區能夠撥歸香港（當然實施埋一地兩檢啦），那麼九龍、香港島、新界都可以有一個高鐵站

14分鐘？排隊都唔撚止

官方Recommendation 係早45分鐘到達西九
即係total要一個鐘啦

成撚日未撚搞掂就叫人去用

搭新幹線由京都去新大阪都係用差唔多時間
但係兩者距離比西九去福田遠
即係高鐵慢過新幹線

個channel又係狂推介大陸野,垃圾youtuber大家咪入去幫click rate

硬食45分鐘等車時間呢？

留言先世界級

見香港班巴膠鐵膠都唔想坐啦
如果平時新鐵路通車一定有大把巴膠鐵膠新聞，今次乜都冇

今次淨係得班大陸人/新腥港人先會去坐個垃圾高鐵